見到手足俾人捉跳閘？正確解救方法：叫佢跑走，你捉實番個廢老話番佢跳閘打人！

見唔少熱心手足想幫手，但錯方法！
首先一定係叫佢跑走，之後捉實番個廢老話佢跳閘/打人
最緊要個手足甩身先！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推先

推啦

幫手推俾手足見到

呢個做法最好，大力拉個廢老去站長室

幫人都要有方法

屌諗起廢老有口難言個樣就想笑

又唔撚夠你班人多，唔撚夠講

咁自己點走 假設都係跳入閘

推呀！！！！！

915三百萬人 缺一不可

自己唔敢跳都起碼要救手足

揾幾個臨記藍絲衝過去圍個跳閘嘅手足，係咁二屌佢幾句製造混亂，再一野推佢走/細細聲叫佢跑走，其他人四散，完。
有無得諗？

我自己建議推閘
同埋你無人見到既話撚知咩

總之手足走到你自己都鬆人

都得

推+集思廣益

其實最簡單有d狗果招「咩事啊咩事啊咩事啊」有人圍上去嘅時候埋沒埋個手足，從後跑走。

岩
要叫人幫手

預著啲唔係好肯跑嘅小綿羊手足，可以再惡啲直頭作狀郁手，等佢谷多啲腎上腺跑快啲
當然唔好傷到佢啦

推